Hk tech company

Wonder if there are any tech / fin tech firms pay as much as the US or similar amount in hk?

Big6 firms pay ho lun dor ga, but you need ho lun good sin duc lor. You meh liu sin?

What kinda languages is this?

HK have tech company mei?

There are many company can offer the same amount in HKD.
like:USD10,000 > HKD10,000

No

Jane Street?